(有圖)對面條女對腳又白又長

是咁的
今朝搭67X撞正個藍絲廢中
對腳伸到過黎對面
阿嬸啊，無人想睇你對脾
同佢講聲啫
點知俾佢曱甴前，曱甴後咁妖
好在隔離個婆婆幫手鬧
鬧到佢躝落轉車站

所以話，做慣雞既真係唔識點樣合埋腳坐

拎枝金鋼棒教訓下佢

傳畀廢老谷
講轉發一生平安

推

兜腳踼走啦，公審有撚用

咁重口不了

想睇阿婆鬧佢

又白又長

垃圾到要阿婆幫口先贏到個藍絲，果然係東亞懦夫
我係你就唔會周圍唱

你老母就長

負評 上一頁

阿婆鬧得好文雅下
不停叫藍屍阿嬸轉車去和合石

唔夠你老母長